另一半同異性wtsapp

借fd account

問男朋友佢有無同其他女仔wtsapp
佢答我無
但我經個fd知道其實佢有
雖然唔係傾得好密同埋肯定知佢地一定無野
但都唔鍾意俾人呃嘅感受

有無人可以話我知點做好定係其實好少事

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

有無人

好小事姐，咪疑神疑鬼
除非個女仔係雞！

分手問題一律建議感情

但唔知點解我好介意佢呃我
如果佢同我講有嘅我都無所謂, 但點解咁小事都要呃我

咩黎？

我明嗰種感受，心痛係因為佢呃你

係，佢同我講有同異性傾幾時我唔介意唔係男就女架啦，但點解要呃我

有傾我都唔介意*

如果係好間唔中一兩句點避免呀
唔通他朝有一日佢話你知佢無同女仔傾電話
然後有個銀行女職員打比佢你又嬲呀

就係因為你地Ｄ女人知道左之後會講＂如果佢同我講有嘅我都無所謂＂，所以我地Ｄ男人先要呃你地，醒啦好嗎
男人同女人都可以有友誼，除非條女靚過你，你自悲

作為無安全感既人，我覺得可以攤牌講下，就算你今日唔講，始終有一日呢件事都會成為你地分手既原因

我個點係佢其實可以照直同我講
我都間唔中有同異性傾下閒計，都有同佢講

我會諗，我同異性傾都有坦白同佢講，點解佢唔可以，反而要呃我姐，我都好明唔係男就女呢個道理

定係你覺得好小事，唔好理就算都係美麗的謊言？

你夾埋佢個frd俾帽你男友戴咪得lor

認真post

啲咁嘅男人唔駛要

有冇同人whatsapp都要管 佢就係知你小氣先同你講冇

開錯台

因為佢明白 你知道佢同女傾計既話,一定會發癲

同你依Ｄ女人拍拖真係好辛苦
同一班男仔去食飯，就會話＂全部男？你地去按摩ＤＵＰ骨呀？＂
同女仔傾計，食飯，就會話＂仆街出去偷食＂
咁你想我地做男人嘅日日24小時陪住你好無?